根本唔洗擔心biontech無貨, 我而家係驚科興無貨

香討大軍全力以生命撐科興, 仲話啲黑醫話biontech好少少唔知咩居心, 大家唔洗擔心廢老搶晒其他牌子疫苗了

利申: 屋企兩老準備打科興, 我要講o既嘢都講晒, 佢地取唔取消我控制唔到

恭喜定巴打又多咗四球買樓先

恭喜發財

真羨慕樓主

死有輕於鴻毛 重於泰山

為黨捐驅 死而後已

而家叫佢轉biontech, 可能佢都唔肯, 同啲廢老朋友講晒自己準備打科興, 而家縮細, 搞到佢好似好無面咁

為國捐軀

黨：you are free.

（唔駛諗住我會找數）

勸黎托柒？呢種愛國廢老害死香港

問題係支人口講反美嘅都鐘意住美國

子承父業

笑死

留低既都係一份心意

記得確保遺產唔會突然有件親密女友/ 男友出黎同你爭
最好白紙黑字

終於可能有父幹了

有得選擇都要科興？佩服佩服，打科興不如唔好打

一人打十支

4m想買股票定物業